[泛民左膠誤用]何為不分化，不割蓆，核爆都唔割？

如果遇上阻你獅鳥既人，又不分化？如果遇上放走藍絲既人，不割蓆？如果遇上係立法會偷雞俾票政府來打壓你既議員，不分化？如果有人篤你灰，不割蓆？如果有人放流料引一大班抗爭者去死，不分化？如果有人有心帶錯風向引導抗爭失敗，好似14年泛民同學聯咁特登累死場抗爭，不割蓆？見到泛民左膠呢d毒瘤，我就割喇！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a39635e25e1987154833
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

依條友
個朵臭到

起完底

拉